有冇巴打有睇過迷狐怪童?

初頭睇啲畫風好怪，不過個故事又幾有趣

有冇人睇過

做咩
係1除左學園篇之外個故都好好睇睇

推

正
女友X好簡潔完全同迷狐怪童個時係兩樣野

我當初都係因為女友ova先追呢套野
孤迷帶出嘅野多女友好多

講起就想重睇